林正財(行會成員 - 醫生一名) 話應對南韓同武漢疫情手法一樣? 你信嗎?

林正財(行會成員 - 醫生一名)話應對南韓同武漢疫情手法一樣? 你信嗎?
同意!
唔同意!
利申 : 唔怪得香港今日攪成甘?